下次再出去播片應該加入呢條.....

鼓動到人心的片，比咩講道理，黑警個d更簡潔有力去支持我地